中國隊參與2020年美洲盃 南韓仍在考慮之列

《環球體育》等多家南美媒體消息，2020美洲盃將邀請兩支外卡球隊參賽，其中一支基本確定為卡塔爾隊，而另一支球隊很可能是中國。

據悉，卡塔爾航空是2020年美洲盃的贊助商之一，卡塔爾國家隊基本確定一個外卡名額，今年6月份的美洲盃他們也受邀參與了該項賽事。

《馬卡報》阿根廷版則透露，卡塔爾已經確認參賽，中國方面還需要等待最終回覆。此外，南韓和冰島也是組委會考慮邀請的對象。

2020美洲盃將由阿根廷和哥倫比亞聯合舉辦。本屆美洲盃的賽制有所調整，小組賽將改為每組6隊，阿根廷、巴西分列南北半區。

南區：阿根廷、智利、烏拉圭、巴拉圭、玻利維亞、受邀國（未定）

北區：哥倫比亞、巴西、委內瑞拉、厄瓜多爾、秘魯、受邀國（未定）

（來自 直播吧）

武磊對美斯